到底點解有啲外遊撚/留學撚明知自己病死都要返黎香港

有好幾單都係一落機直送醫院
即係上機之前已經知瀨咗嘢/有病徵啦
點解可以咁撚自私照上機返黎香港
有冇諗過成架機啲人比你累撚死
有冇諗過香港人比你累撚死
呢啲人同支那人冇分別 明知有病仲要返黎香港

我唔係屌緊留學生 係屌緊啲明知自己有病仲上機嘅仆街

呢啲時候仲去旅行嘅正一死弱智

全部都係手足嚟㗎 唔屌得㗎

手佢老母臭閪

患者於 2 月 28 至 3 月 15 日曾到荷蘭參與一個展覽的工作，而該展覽之後有人證實確診。他向醫護報稱，3 月 13 日已經發燒、3 月 14 日咳嗽及喉嚨痛，3 月 15 日乘坐國泰 CX270 班機返港，之後入住 Hotel Icon，未有返家，他隨後到油麻地門診求醫，後轉介至廣華醫院，3 月 16 日確診。男子的同事曾在 3 月 2 日至 7 日與病人會合，其後有感到不適，目前在瑪嘉烈醫院檢測中。

3月13發燒照上機你死你事

患者與第 146 宗患者及幾位朋友一同到法國滑雪，並於3月13日乘坐 CX260 由巴黎返港，估計是於當地受感染。患者住在西貢白沙灣，於 3 月 10 日開始咳嗽、發燒及肚瀉，其後到將軍澳醫院急症室求診。

3月10啲病徵中曬 13號照上機

係因為喺歐洲好多地方，如果你唔係去過佢哋認為高危地方（意大利中國伊朗嗰啲）佢哋唔會同你做test，連睇醫生都唔俾，剩係叫你留係屋企。

係咁嘅情況下啲人如果驚瀨咗嘢就會好自然地返香港，因為香港仲會幫你test，仲會醫你。

成架機啲人真係多謝曬你啊

旅遊撚快啲仆街死

仲有而家落Lkf啲人真係死弱智黎
除撚曬口罩又多鬼佬
一個中招就

咪同新年嗰時燒到成40度，喪啪退燒藥，飛去日本歐洲嘅支那一鳩樣囉

完全冇分別

第206號個案：
40歲男子，住香島道46號。（Double Bay! 呢個堅有錢）

3月1日至12日先後到過美國紐約、加拿大多倫多及英國倫敦
在倫敦乘坐國泰CX252班機的頭等艙2A座位

3月12日抵達香港。

3月13日開始喉嚨痛，瑪麗醫院留醫，情況穩定。

this is 手足？ :0)

人都係自私